張竹君講嘢好一嚿嚿唔知點咁

聽到佢講嘢就好煩好悶

但唔知點解覺得佢係一個忠臣

政府有邊個官講嘢唔係一舊舊

似係想講真話但欲言又止

聽到好忟

佢英文好過中文好多

有同感

老細叫你做乜咪做乜既忠臣囉

把聲仲好難聽

對市民忠誠先對林鄭忠誠先

好似專登把聲扮到好衰
令人唔想聽作講嘢咁

人地連續返左廿幾日無休息啦

反而我覺得佢係咁多個出嚟講野既人之中，講野比較務實的一個

覺得佢同鄭若驊有啲似樣

係 有同感

聲都好似有d 似

第一日張竹君出黎，又未出個名時，
諗咗諗點解鄭若驊會出現

出咗個名之後，以為自己面盲，
google番鄭若驊個樣，咁似嘅喂

張竹君戴口罩個樣靚咗咁多

鄭若驊

張竹君

鄭若驊

程可為

張竹君

無休息？ 你點知嫁，出嚟開個記招就係無休息？ 佢收緊起碼20萬一個月，十年先一次做多少少嘢，要可憐佢？

屌你分唔清

除咗口罩就唔似樣

戴口罩個樣好溫文

係想講真話但欲言又止